牯嶺街少年事件 香港國際電影節 求兩張飛

我知係我問題，尋日無去買，
而又無無諗過啲飛一晚賣晒，
靣家比條女鬧緊 ，
希望有心人可以讓兩張飛比我
我願意比多啲挽救呢段關係

BTW，點比telegram contact出嚟？

一係搏加場
一係去hkiff facebook gp求飛會易d

加場無咩可能
fb gp話安樂會發行牯嶺街，不過未知係上院線定係擺上movie movie播

主要係話之後有個坐談會

連登有愛

點解

官方group?

乜咁快賣曬

一個下晝，我冷戰緊

幾年前睇 睇完覺得俾人吹大咗

我覺得如果係台灣人會覺得更觸動啲

又唔係35mm有乜咁值得係戲院睇

女朋女想睇，之後唔係香港啊
我知之後可能會係戲院上

前半段節奏慢到...

老老實實，呢場SIFF嘅牯嶺街我就唔多建議你入場睇，先唔講其他，淨係講返個場地，喂呀哥，荷里活百老匯？！又窄又唔好坐，你應該知道部戲片長成237mins，肯肯定坐到屎忽痛，簡直係受罪，到時實冇晒睇戲樂趣。不如考慮下買隻Blu-ray返屋企舒舒服服睇好過啦，等下次嘅楊德昌電影回顧展再入場支持都未遲

利申：今年HKIFF文化中心場牯嶺街嘅觀眾

我估至少呢場觀眾質素唔會差過文化中心嗰次

中大場世界級

巴打，咁不如放比我啦
Feel到就分手啦

為咗楊德昌分手都幾浪漫呀，ching

如果係想聽個座談會，可以試下問電影節嗰邊可唔可以完場之後入去聽
我之前都試過買唔到飛，等完場之後入去聽座談會，因為實有人唔聽
不過我嗰次係藝術中心，唔知荷里活百老匯得唔得

好啊，可以試試，可能比少少錢

D人拎手機出黎影相